連登公屋仔平台

Hi

連登邊有人住公屋

見一個垃圾block一個